依家港台最紅而又無大陸市場既歌手演員分別係邊幾個？

即係唔計eason jay 呢堆

Jay eason大陸紅到癲喔

黃明志

港: 謝安琪，後庭鏗

香港EAR JANE
台灣:八三夭

台:周興哲，畢書盡?

羅志祥 愷樂

周去左大陸賺錢啦

港 hocc

雖然知無心
但係好好笑

Yoga lin

Dear Jane係廣州好紅